亡國興係東網做直播節目《阿王辣爆》

《阿王辣爆》頭炮論新空管 轟問題多廢廢地